[沒有暴動 釋放所有義士！！] 曼聯終極爭取民主暨林鄭黑警即時壽終正寢吹水區 [654]

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

唔使係咁洗ar...

洗完未

Paulo Dybala (2017), I can't promise I will stay at Juventus forever. I must admit I miss Dani Alves and Pogba. Pogba is a friend of mine!

團聚了

支持罷工！
簽埋sms 啦
[ff mode] sms打holding midfield, 之後左中 妹，右中般奴

210k即鎊啦 仲等
明明就係散紙

比啦屌

平過馬屎牙

希望大巴拿黎到
激發埋山齊士
始終仍然山狗仍然有一定實力
果班英撚同佢好似唔係一個頻道
山齊士只係同馬達係聯繫度.

之前係咪話開£130,000續lin 然後開£150,000畀大波拿
木真係好野

山狗算撚數啦

木狗死撚左佢啦不如

3件都唔黎 原陣開季 1賠2
Bruno 1賠4
Maguire 1賠8
Dybala 1賠12

3件都唔黎+Lukaku走 1賠1.5

都想佢好既
大佬.唔通同皇馬咁.週週養廢人咩

2點前掛8號，唔洗返公司

變相放三日

前鋒華自白
幾正 好多篇幅講我曼

c朗真係影響左佢好多

寫得好正

仆街木狗同摩佬搞亂晒成個薪酬結構

Lin連Pad都唔戴？

究竟lin比左咩迷藥佢地食

The deal for Lukaku to Juventus and Dybala to #mufc isn't a straight swap, but two parallel operations to match the economic valuations of both clubs #mulive [tmw]

我賣完LKK比你，再用錢買返Dybala
同疤，華倫換龍一樣

講真 唔睇好佢踢英超
黎左都變山狗

Barca have not received any offers for Umtiti but are open to doing business.

應該都係放風等李城減價

睇返琴日場波
Matic shaw lingard trashford完全唔撚夠班

互換,經理人冇錢收?

個操作咁撚複雜
木狗識唔識架

互換既好處係連渣古起愛華頓果10%
5m都唔洗比

變妓個山狗又唔錯

知自己廢想斷腳

咁又唔好睇少普巴同佢有默契.至少夾過1季
就好似普巴同伊巴咁.大家同一個頻道
同例子就好似奧斯爾同山狗

同埋蘇斯克查自己踢波時都係出名身體對抗唔得
佢應該識得用呢類有超強技術.但係無身體對抗既球員
山齊士就大大隻隻.但唔知點解對抗性鬼死咁差.跌晒眼鏡

呢個係稅後黎
意大利佬不嬲計稅後
換叔黎講應該係山狗同ddg後第三高薪

拖肥簽左祖隻kean
lukaku去祖

Paulo Dybala may not be the only player to leave Juventus for #mufc. One of Blaise Matuidi or Mario Mandzukic could move too #mulive [sport mediaset]

Juventus expect Paulo Dybala to approve of a move to #mufc tomorrow. He will express his desire to stay but he will be told he is no longer part of their project. He is more unlikely to say no to the deal #mulive [sport mediaset]

M子好呀，黎做一兩年G點

要文迪蘇傑黎做乜

唔通打返442?

渣古而家仲要未落過場熱身
隨時去到蛆
冇番幾個月時間都warm up 唔到

大巴拿咪一樣
上年坐多過踢
佢可以歐聯9場入5球
又可以30場入5球
佢個態都係個迷

攻唔入換落黎斬燒味
走左爆之後制空廢到閪咁

佢正正係我地前線決乏嘅野

佢就唔洗賣費蘭尼啦
蘇斯克查應該睇唔起果堆大大隻隻
睇身體屈機果堆大隻佬

用爆炸同M子比？？？

文迪蘇傑下年34?

成隊三件都係翼型前鋒，根本冇可能爭冠

後備做stop gap???
支點型中鋒不嬲踢得耐
拿臣 舒寧咸 伊巴 柏金

當基奧特咁用?

so9話佢要嘅前鋒唔使高大 山狗都踢得
執個馬杜迪黎輪下馬迪都好

隨時係m子代LKK，要Dybala唔要Bruno，
木狗可能計過度過，如果LKK<->Dybala，
仲要買Bruno, Maguire咁樣起碼160m，

如果而家賣左80m LKK，用100m買Dybala，
M子本身又唔貴，加隻Maguire咁隨時平左

手足數學拎u?

yes.蘇b更加鍾意d細細粒粒用腦果類

之前有人post過張433理想陣, 係目前見過排得最好
不過兩閘都要有攻力

bruno一定好過dybala

拎咩U，Dybala 100m，LKK 80m
仲計埋Maguire起碼80m，Bruno而家連62m人地都唔賣
依度都唔至160m啦

如果只係要Dybala，M子，Maguire，起碼平40m
Maguire 80m+ LKK<->Dybala 20m，M子最多咪20m

屌今年budget比maguire食得太多
80m
三個target
Burno 一定係最重要果個
利記果場佢好勁

Dybala likes Instagram post urging him to stay at Juve

咁點解唔賣LKK，買 m子+ bruno + maguire??

OK, 簽到bruno都收貨

Paulo Dybala is training with Juventus today. He will meet with Maurizio Sarri later today #mulive [sky italia]

sarri幫下手

Bruno最重要係除咗有入波keypass,
係體能王，全場飛，識防守

而家係LKK換大巴，祖會用M子加錢同你換LKK咁蠢？

唔係咖 手足計過度過m子可以用5-6年 好抵買呀

樓主啲名柒到
想扮我地偉大勇武領袖熊餅？

你咪再笑我個名

好撚柒

Paulo stays Juve forever la

---------dog
awb---lin--龜---梳
-----------湯
-----般奴-----普巴
----------大巴
-------福------馬

艾加

鄰居有高大前鋒？

LKK rashford好矮？？

李城唔係無錢 唔怕你咁玩

Dybala 唔想黎就咪撚買啦屌

唔好講咁多，打般奴最緊要

有冇人仲係期待緊dybala bruno 兩個一齊黎
隻龜嘅話 隨便一個當打中堅都得啦...

呢個陣死硬

踢波唔係夾硬砌

哥狗點砌都合理
睇sob想點

Perfect Fifa陣

中路塞車，兩邊邊個放波...

肥普嬲豬

要般奴 唔要龜 得唔得？

9月中想去睇主場對李城 但未買飛 官網賣曬要等8月中再放飛 有無巴打試過之後放飛大唔大機會買到？
如果官網無曬仲有咩方法買係信得過

點可能唔要中堅
DDG跌watt仲唔買中堅

老老實實 全力簽埋Bruno同Maguire啦屌

Dybala呢type球員踢英超真係唔睇好

想去賤種頂拖舟？

戴生起身未

上thomascook 買啦
我都買左9月尾對阿果場

其實點解 祖記會肯做水魚 用戴巴拿換渣古

IG 啲人話 it’s like swapping Jones for van dijk

見到祖區啲人都屌晒鬼

我查一查原來大巴拿係意大利人
7.8歲已經起意乙青訓
嚴格黎講佢根本唔係阿根廷人
連u17.u19都未代表過阿根廷踢過

戴巴拿你走唔甩加啦 祖記你都無正選

因為佢上季真係表現差

本身上季諗住過黎 點知sob轉正
而定拖舟咁柒 緊係想過去啦

Cristiano Ronaldo wants Romelu Lukaku to join him at Juventus. The Italian champions value Lukaku's capacity for sacrifice and believe he would dovetail well with Ronaldo. #mufc [Mail]

想賤種班大爺踢迫搶
我等睇班大爺又玩政治迫走肥普

沙利打433，一邊係free roam翼，另一邊係拉邊翼
free roam翼＝車＞世三 ／ 祖＞C朗
中鋒＝車＞女人達 希古恩 ／ 祖＞盧卡古
拉邊翼＝車＞韋利安 ／ 祖＞哥斯達
大巴冇一個位岩踢，襯有價有市賣咗佢好過

踢左咁多季都未證明到自己
不過來曼聯都唔覺會成功

佢真係過賤種就可能帶埋艾歷臣同牙傾去

佢證明自己
當c朗黎到後就
無論起皇馬.c朗都需要幫手
例如賓斯馬.曼既朗尼
但大巴拿根本幫唔到c朗

明明上年勝利十一人個陣都係咁……
---------------------ddg-------------------------------
--young (awb)---lin---smalling (maguire) ---shaw--
------------------matic (mctom)----------------------
----------hehe (bruno)-------pogba-------------------
--------------------lin (dybala)-------------------------
--------------rashford-----------martial---------------

得番9日簽春到人咩

其實祖狗係想用Dybala拖住Lkk去國米單deal乍

老實講.c朗真係影響得佢太嚴重

我自己覺得祖記根本唔想要大巴拿
唔通等下年跌價咩

是Q但啦
簽到再算
佢一心等做祖記隊長

咁都叫夾硬

大巴拿有腦都寧願係狙癡冠啦
拎歐聯機會又大 冇正選但唔代表完全冇出場時間
捱多一兩年牙朗退落黎就做返大佬啦

足球界Kawhi

智利c朗.阿根廷下降版美斯

呢個係咪一定要包埋晚酒店無得單買飛

宜家7號邊個著緊?唔見條仆街上過場既

bruno仲要等幾多個48小時

智利c朗著緊

宜家9號邊個著緊?噚日唔見條仆街上場既

戴Bra拿空炮味濃

Dybala 11
Martial 11->9

空咪空
要j都係要bruno

Done deal未

賴死都唔想嚟垃圾曼

佢幾歲？

咁佢寧願走
到你顛鋒時.c朗仲打緊
佢應該幾灰

25

大巴拿慘在
祖記就比c朗壓住
國家隊就比美斯壓住

最慘係睇唔到佢地幾時收皮
自己可以上到位

c朗願意同渣古一齊踢

+馬度迪ok 喔

lukaku換dybala+matuidi+m子
木：OK開得季 唔洗買Bruno同後備前鋒了

m子世界杯好撚勁
不過老

點解lkk突然可以換咁多人
要加幾錢

Dybala-10
Rashford-11
Martial-9
咁樣得唔得？馬仔可以着返9號，不過好多人應該已經印咗福10號，同仲有幾日就開季

傳到dybala+m子仲要加錢先換到lkk

7 10果兩條撚樣嘔返個冧巴出黎啦

再傳落去我驚祖記十一人連c朗都係單deal入面

咁既話不如馬仔9，大巴7啦，山齊士wfc

Lkk+野啦應該 之前先睇到祖記value dybala>lkk

樓主po霸

Dybala Bruno Maguire 落機未？

There are no negotiations for Mario Mandzukic to #mufc right now. The idea has just been brought up in discussions #mulive [sky italia]

呢個進度應該下年既今日先會見到 next 48hours

dybala bruno done deal未

佢係波蘭裔

佢應該囉住意大利護照

唔太睇好大巴拿，阿根廷人係曼既往績太差
不過有球星加盟點都丁左先

根本大巴拿就唔會岩踢沙利果種433

飛左幾個星期 我都好擔心

潮生 +2GC

Tvb狗？

大巴拿就算肯黎.真係比較擔心佢適應問題
當然佢有老友普巴起度.會踢得開心d
蘇斯克查基本上個form都係自由
任何人都可以做進攻.走位亦偏向不停走位
打法就有d類似07.08年既曼聯
大巴拿黎到曼聯自由度會非常大

垃圾，仲睇tvb

Juventus and United are in talks over Mario Mandzukic. #mufc [GdS]

換dybala變換m子

點解仲未簽到 Bruno 麥雞

M加錢換渣古 再加般奴
仲好過要大巴拿

要個33歲JM9

比大巴拿我地啦

得食飯呢半個鐘先睇

不了

如果簽Bruno 未唔使戴巴，戴巴都打唔到high press

文仔做後備plan b一流

Dybala + M 就可以考慮
淨 M 你都 on9

問題係M子唔值錢⋯ 80M euro + M子都要諗諗

M子免費就話, 要錢不了

淨m不如淨要錢前鋒又唔係急需位

屌那星咪撚換M子啦
如果換M子我寧願留LKK

M子唔值錢?
老係老 但做支點係唔錯

的確係唔值錢, 人工都貴啦, 仲要3張幾

打fm 禁個制就轉咩

如果好彩戴巴拿真係黎, 要SMS好過bruno

Bruno 好過 SMS 啦

dybala打假9 馬福兩邊

Juventus-Lukaku is at an advanced stage. Juve are also trying to include Mandzukic in the deal (@MaxNerozzi)

留名睇dybala 黎到
變到鳩踢唔識走位

下 即係唔用dybala換？

得M 子就咪搞啦屌

不要了

咪撚deal阿如果咁都換 反足一世木狗
寧願賣錢 都唔要m

also trying to include

佢地想加埋

lkk換100m+m子咪deal

求其買啦屌

咁撚So? 一換2？

成句都冇dybala
似乎係賣LKK去Juventus，再include M子係deal入面

真係當曼聯弱智 屌你老母

你老母 仲有9日完轉會窗
我睇你木狗做d乜撚野出來

唔係交換，Dybala同LKK兩個都係獨立Deal

The Red Devils are currently in talks over both Dybala and Mandzukic but it remains to be seen as to whether they can sign both.

人地阿狗傳左pepe一兩星期就簽左，
木狗bruno同麥龜傳左咁多日仲未簽到
賣人又賣唔到

M子 dybala bruno 龜

呢4個一定無可能同時

樂觀黎講都只係2個...

Dybala 同 Bruno 兩個都吹到似層層...
到底最後會係邊個...? 唔覺得會簽晒兩個囉

俾件負資產你有乜所謂
有lkk文迪蘇傑都唔會有得出
人工高又老 你曼肯接蛆多謝你都來唔切
又唔使搵其他買家

賣人我唔怪木
一堆都無人要

一定只得一個啦

Sporting spokesman told Portuguese publication RTP
"The rumours are completely false," said the spokesman, pouring cold water on the idea that United were closing in on Fernandes.

Bruno隨時bid都冇bid過

....馬仔
福..般...戴
....普..湯
梳..白..雞...AWB

J死人咩，不過唔覺得有可能

其實應該轉會窗完左了

其實個劇情套路好似邊爐。。。
話唔埋最後去痢
但廸馬齊奧好似有講話準備黎曼

Evra: “I’ve been talking with Ed about football director and stuff, but not yet. When I'm back for the club I want to sacrifice my life again, but you have to be ready to do that and honest with yourself.” #mufc [Sky]

前鋒華睇黎係曼聯既足球總監
唔怪之得佢叫大巴拿去曼聯

諗起當年木仔做神個陣同宜家對比....
當年木: YOU! MEDICAL NOW!

葡超bid左要出NOTICE

M子+50M換LKK

到底木狗做神定做狗，就睇你點撚掂ＬＥＥ３單野

得返幾日 下季正選 福馬山連🤣🤣🤣

山 lin fred ,諗起都興奮

Paulo Dybala may not be the only player to leave Juventus for #mufc. One of Blaise Matuidi or Mario Mandzukic could move too #mulive [sport mediaset]

馬度迪+大巴 deal

年年都有啲J級轉會傳聞
有邊次係真

中咗即刻去燒禮拜府

馬度迪又用黎釋放普巴

tevez好勁喎

Dybala was upset and wanted to stay at Juventus + play in the Champions League. No personal agreement with United yet. He is not enthusiastic about the Premier League (@MaxNerozzi)

仲好.早d 買bruno

真祖

諗起基沙文 最後都係空炮

Today Dybala is very close to signing for United, but look out for PSG in case they sell Neymar (@MaxNerozzi)

咁唔想黎就唔好勉強 真係驚佢黎到he’s 踢 買Bruno 好過

去巴黎根本係智障
如果真係去巴黎.提早結束自己職業生涯

可能人地覺得黎曼聯先智障

基沙文已經係我曼嘅人
下年主場7號留咗俾佢

去巴黎呢d無競爭性既球隊唔知為乜
晒時間

留係蛆就最競爭
拿拿林搞掂麥龜同bruno

至少有阿朗哥

睇黎都係下星期先有done deal
今個星期專心打火紋

坐bench la 柒頭

睇唔起垃圾曼就真。根本佢都唔想嚟，不過成個區啲精味就腥到

點睇迪馬?
唔明條友好滿足於巴黎

木狗真係智撚障 買般奴 麥龜 點都重要過大巴拿啦
換唔成都重有lkk用 你唔搞中後場下季打撚咩

祖記咪又係n連霸

好心集中精神搞般奴同龜啦

無神神殺個大巴拿出黎搞到成地精

因為佢係曼聯轉過去巴黎，近幾年嚟講佢係跳左級

迪馬就唔好提
條友根本連楊格都爭唔win

Paulo Dybala is expected tomorrow at Continassa (Training ground). He wants to speak to Maurizio Sarri and Juve sporting director Fabio Paratici, before making up his mind.
[@romeoagresti] #Mufc #Mulive

應該最遲後日就知結果

諗起都

戴巴拿係好典型嘅luxury player
對方龍門三十碼外無咩作用
冇迫搶冇長傳

佢呢類球員比較古典
巴治奧.列基美果類

搞掂bruno先啦

分分鐘冇bid過

bruno似空炮/煙幕多，
到而家連bid都冇bid

已經過咗n次48小時

有巴打話葡甲bid左要出聲明，人地都冇出過

OK
接受繼續馬連福

麥龜同我搞撚掂先ok?

唉屌 依家dybala又好似5050咁 但如果渣古可以1換2就真係好有着數 最慘係唔知邊啲記者準邊啲唔準 低tier嗰啲又可能中1 2單咁

完全唔知換黎做咩，要返現金bid 其他人好過啦。

屌 買bruno啦
呢條蛋散都唔肯黎

要個大巴拿都唔知做咩
實際啲要bruno同麥龜算啦

有現金就一定會拎黎買人喇咩

搶完瞓撚咗唔記得開po

大把拿識遠射架喎

所以咪話30碼

Man Utd seem to have definitively abandoned a move for Harry Maguire and are trying to test the waters for Barcelona's Samuel Umtiti. #MUFC #LCFC

跛架喎

屌想要ruben diaz啊

蠢女人

係

佢咪又係同bailey rojo Jones 一樣 玻璃到暈 仲要只係踢西甲都已經咁易傷

木狗淨係識大牌球星
咩bruno ruben 佢唔識

太陽報話成隊曼聯降薪25%
大巴拿唔同意降薪

Lufthansa $3800來回Manchester

你白卡佬

MONEY TALKS
Players at United suffered a drop in wages of up to 25 per cent when they failed to stay in the Champions League.

But Dybala’s demands are with no reductions for playing in the second-tier tournament.

It's understood he would command £250,000-a-week.

The Argentina forward, 25, is happy to stay at the Italian champions and only a huge pay-rise would persuade him to leave.

The deadlock could allow Inter Milan to make a desperate final move as they have seen a £54million rejected and are willing to offer £65m.

最大問題係大巴拿唔肯降薪
呢個好正常
不過果班黑洞福.馬仔.山齊士.普巴.迪基亞全部降薪25%都合理

屌
老老實實處理左Bruno同Maguire先啦
Dybala明明係換 換唔到咪留lkk

65m我寧願唔賣 乞衣價 留返自用都唔撚益蟈米

好似連美斯呢堆都10萬鎊週薪
佢降到得返5萬先合理

唔知有無記錯
明明一早話左Bruno 要等埋星期日最後一場先
咁呢幾日唔郁, 好正常唧 ?

木狗同一時間淨係可以處理一個deal

你認錯人

呢個人地都唔賣啦
剩賣人都搵左2億

其實木狗罷緊工

有59m嘅release clause啊

木狗=總警司
同一時間淨係可以處理一個問題

適應係個問題

Bruno麥龜=元朗
大巴=西環
木狗=肥仔聰

盧狗終於LAN

Manchester United have given up on Harry Maguire as they believe Leicester’s £90m valuation is too high. (Sky Italy)

以為你講Rojo

好波

Sky Italy....

咪ff啦你地
睇左咁多年曼
9成9唔會再買人

長工無晒聲氣

齊來跪拜木神

講真算好平的了
話晒都英超冠軍後衛

所有人都無晒聲氣
木狗落地獄啦

明明話要買啲全心全意爲曼聯既人
而家又要個唔想黎既戴Bra拿
木狗改不了食屎

💣 Paulo Dybala update [@MaxNerozzi]

• Player wanted to stay at Juve
• Player wants UCL
• No personal terms with United yet
• Not enthusiastic about EPL
• First choice away from Juve always been Barcelona/Real Madrid

🚨 Dybala to meet with Sarri tomorrow .

垃圾

係wo, 佢好似係疤迷定想跟美斯踢波

唔想黎唔好黎

英超冠軍有閪佢份咩

唔貪心，bruno + 中堅已經滿足

般奴又夠

Michu

邊忽冠軍

果陣李城中堅好似係huth同摩根喎邊有麥龜

麥龜條傻閪護緊級咋

個屆冠軍
中堅好似係候夫加摩根
個陣佢好似踢緊候城

蠢女人係咁，無睇開波上黎9up話冠軍後防

國家隊咪成日同美斯踢
效果係點

其實麥龜又唔係真係咁差
幾肯帶波上前 後上攻門又唔差
一定好過屎波 鐘斯

smalling 同jones 都係呀

守飲水機囉
有幾可同場

問題你既水平根本去唔到巴塞皇馬
無心就唔好黎 留起祖記打後備

小妹幾年前仲讀緊幼稚園
邊識咁多

on9

打high line保證輸到甩褲

球員無心黎就唔好哂時間啦 迪馬利亞翻版
用番渣古仲好 即插即用

佢其實好慘國家隊有美斯阿路
球隊又有屍朗
佢真係肯過 肯定係大佬

我好撚興奮啊屌你老母

Yes 候夫 摩根
2件都出名極慢

渣古咪又係無心踢想走

咁你快啲訓啦小學生 夜啦

今日講緊簽哂三個j撚死

根住變簽般奴同龜都心足

到宜加變簽到個中堅都夠

放暑假喎ching

唔簽人都夠做了
不簽算

話說小妹做晒暑期功課了
可以天天上來9up

Thank you and Goodbye LKK

拜利又抖半年
仆你個街

依條友既source外國人都唔信

龜又嫌太貴
Bruno又話要等星期日
Dybala又話要等佢聽日見sarri

得返十日唔夠咋木狗

點解

done deal左

可能同咗我曼傾好曬個人條件 見完sarri 知道自己唔係佢計劃入面就嚟掛

隻龜要成90
屌你老母企開啲啦

邊個

簽乜撚大巴，我地咪有個神魔合一既山神囉，有睇佢前排係智利踢波就知佢開始上力

放暑假同小學生應該早訓冇衝突, 訓啦柒頭

Sleep is for the weak
小妹好tough的😤

幾時簽左？

希望dybala會嚟啦

琴晚都有相影住佢著埋波衫 應該差啲paper work

我都相信蘇b 未放棄山齊士既
依家打無鋒陣就係要谷返山齊士個態

咁你搶完1001又走去訓

但係要90m呢
45m就差唔多

There are no negotiations for Mario Mandzukic to Manchester United right now. The idea has just been brought up in discussions. [Sky Italia]

其實如果Sarri眼中有你 又點會推你出黎同渣古換呢

呢單野好撚鬼
盧卡古點撚樣踢沙利波啊

人總有軟弱既時候

如果曼聯串d 既就好似皇馬咁出警告
你今年唔黎你永世都冇機會再過黎
咁麥佳亞就會表態
老實佢去得邊度 曼城又要競爭

屌又係 可能同佢攤牌普巴快做嘢啦屌

夠護級

逗住隻手指公

講真有邊個能夠抗拒我曼既合約
話晒都13次英超冠軍

你咁tough, 咁你一定唔係人

做乜jer住小妹

大巴拿更加唔得

到呢一刻仲有人對山狗有期望

其實摩狗買返黎既人應該全部清算， 件件都廢

你蠢 你低能 你on9

Axel Tuanzebe is the subject of interest from Newcastle but Manchester United will only let the defender leave if they sign Harry Maguire. #MUFC #NUFC

白lin

又唔係.不過買左類似馬迪.山齊士
全部買返黎都要搵接班人
就認真on9

送 rojo加b仔就得 如果賣t仔木狗唔該即刻死

fred?

摩狗唔識用山狗ja
佢第二次去車仔咪一樣搞到夏三世
波都唔識踢不停要hazard回防

兩年都仲對山狗有期望，醒下啦

硬食埋呢季 之後賤價賣都唔知有冇人要

關春事咩 識唔識用山狗都係廢

[url][
識用佢係可以好勁
但摩狗唔係第一次唔識用呢類人
連hazard都比佢用到信心失晒
山狗都唔例外

紐卡素收皮啦 想買件longstaff都吊高賣

有無人唔想渣古走

其實佢本身實力仲起度
你留意下智利佢根本上緊力
但問題人地真係唔服你50萬鎊
想你無波踢.早d走

好似係你想走
你唔好彩係因為你跟果個係摩狗

智利美洲杯場場有睇，邊忽勁？

都係個句，身體老化左之後係過唔到人就過唔到人，講咩球隊其他人杯鳩你呢D簡直on9，真係勁既話就唔會淪落到中超都無人要

唔洗理佢 條友on9 攞阿狗個陣啲片話山狗仲好勁

有睇.佢明顯係跌左
至少佢速度係真係慢左
但佢本身根本唔係用速度搵食果類

無人話佢仲好勁
但至少山狗明顯係真係同班隊友唔岩
上年佢踢到12月就已經傷左.之後蘇斯克查
接手又傷過.但明顯睇到當時佢係有變化

等緊國米出價
如果唔出.其實曼聯都仲會留住渣古先

由1718呢季開始山狗回塘就好明顯，無左爆發力同速度之後，佢痴波踢既習慣擺佢係翼簡直係災難性發揮，雲加既解決方案係擺佢踢前鋒盡量發揮佢既走位同射術。問題係曼聯而家根本無理由去就佢一個人去改成隊踢法，仲要山狗而家係玻璃到仆街

無鋒陣咪解決緊山狗既問題

點解唔試用t仔打得起就唔駛買麥龜

力架真係好麻煩
人地好波過佢又唔忿氣
諗下點解人地嗰500k係比山狗唔比你啦

雖然買咩人番黎最後都會膠化

但見到班冗員就真係火都黎，大米，rojo, b仔，山狗，lin

如果你話山狗打邊係災難
咁依家不停j緊既大巴拿一樣打邊係災難
就係因為佢唔能夠拉邊先導致c朗同佢夾唔到

其他冗員我認同
放過大米啦好嘛
佢係比曼聯迫害

舒寧咸話要賣普巴
係因為佢做左好多傷害曼聯既野
佢地內部肯定知曼聯依家咩事
你估依真係唔會問蘇斯克查咩
曼聯不嬲都好似個大家庭
其實某程度都暗示緊隊內不和好激烈

所以我咪講左大巴拿打唔到邊lor

李城正仆街

所以蘇斯克查咪搞左個無鋒陣
可以比佢地互換位置
解決山齊士.馬仔.福仔全部都係翼鋒
既特性
問題係要時間夾

雲加就係推佢打前鋒果季打得好好先
比摩狗睇中

我決定重申幾個觀點
1.華舒福根本唔係翼，佢踢翼鋒比起踢前鋒係on9 100倍
2.山齊士而家你擺翼係on79，惟一出路係擺正前，但你擺正前係等於全隊供佢一個踢，而佢而家既水平全隊供佢一個踢既下場就係英超中遊；所以曼聯對佢最佳既處理方法係賣／擺後備
3.當福仔不在場，馬素爾熱身賽其實係擺返佢入9號位踢，邊忽無鋒

其實好關摩狗事
比我唸到佢既情況好似
車仔時既舒夫真高
當時又係成隊都唔妥佢
馬基里尼都講過呢個問題
摩狗唔會比球員紅過佢
只要紅過佢.就會郁球員
普巴係咁.c朗係咁.hazard係咁
呢個係摩狗先天既性格

點解成隊都唔妥山齊士.係因為普巴
明明係個重心.摩狗特別優待新黎既山齊士
搞到普巴都無心情踢.成隊咪將個不滿情緒起山狗度
試問成隊都同你作對.你仲唔會踢得好

突然間多左咁多讀心大師

隻龜90m完全唔合理
佢想走又唔肯遞紙
咁就留係李城做叻盡啦

唔係讀心.呢個係馬基里尼講
我無刻意講摩狗壞話
但經過咁多隊波.都大致上知道
佢個問題出起邊
永遠都係同球員不和
然後成隊就會亂過亂世佳人

講真 隻龜60m 都唔值啦
如果佢真係黎完全無想J 既衝動

舒夫真高係油王落旨買
情況差好遠喎ching

個陣係參考曼聯07.08年時
c朗.朗尼.迪維斯果期
3個輪流轉位.c朗有時會頂左最前
朗尼會回後

山齊士嚴格黎講唔係一隻純突破既翼鋒
佢更加適合係踢無鋒換位陣

馬基里尼指既果個咪係舒夫真高
話佢優待新加盟既球員
將一手建立既團結摧毀
睇左佢咁多年.仲唔知佢點出招咩

當英撚值20m
最多75m

但大巴拿唔想黎都幾真
好似迫人黎咁

都幾撚肯定唔會再有signing了
Maguire - 李城獅子開大口
Bruno - 似煙幕冇bid過
Dybala - 唔會黎我地呢d低檔次

大巴拿:要我屈起曼聯踢歐霸?不了

但英超你除左龜之外
你又要唔洗適應英超.又要一定水準
又真係得返佢加上英人

希望在明天 最快應該香港時間星期五先會第三簽公佈 應該點都會有多3簽

轉會窗完左啦

唔想黎真係唔好換 雖然咁靚仔賣波衫都實有賺 但好似迪馬咁就仆街

麥佳亞以佢身位
轉身慢.速度慢
其實好有危機.大巴陣就一流
但佢有一個特點就係用波幾好
經常好似雲迪克咁可以長傳出去
後場出波就輕鬆好多

麥佳亞fifa19
pace 得43

唔係9號咩

希望簽多一個球員啦，邊個都好

垃圾蝗

曼聯果個完左

巴利串到唔出場去打高爾夫球

有冇機會星期一簽曬

但其實我覺同懦夫幾夾
補佢身後

慢係一個致命缺點
但咁都值9千萬

鍾斯 屎波 洛河 全部一個都清唔走
人又買得兩個..瘀血又係晒度...唉 無睇睇

一個都簽唔到

我諗冬季清左拜利算啦
成年都傷 幾後生幾有潛力都冇用
鐘斯 同 屎 係英人同費sir留落黎好難清
洛洛可以打中堅左閘 叫有d用

清洛同拜
唔係英人的話 屎 都可清

寧願清鍾斯先 鍾斯多傷又炸彈
屎起碼少傷先

達米安都未清到，明明已經唔會出，連後備都無，都唔放佢走

大佬寧喺呢堆中堅入面已經算勁啦

屎高波ok 但腳底差
宗師係多傷 但平均 精神搭救

完季又話大清洗，最後淨係free走咗個半主力

2-2

大米唔用拎埋去換大波拉啦

想清但無人接貨

好廢

睇緊咩

為隊波好 最理想係bruno+ruben diaz
咩dybala mcguire一個唔想黎 一個唔想賣 留隊啦垃圾

77台 蝗對費倫巴治

又有蝗？早兩日先踢完熱

痢狗對里昂 76台有得播
睇下迪比同個前鋒先

足球市場：曼聯堅持索要8300萬歐元，國米已經放棄盧卡古

意大利媒體足球市場宣稱，在曼聯堅持索要8300萬歐元轉會費的情況下，國際米蘭已經放棄了引進盧卡古的計劃。

目前盧卡古被認為有可能會和保羅戴巴拿互換東家，不過目前為止後者還沒有接受曼聯的邀請。

儘管如此，按照足球市場的説法，國米不大可能會繼續追求盧卡古，其中的主要原因是曼聯從未降低過他們8300萬歐元的要價。

此前國米的CEO馬路達已經在接受採訪時強調，他們給出的報價符合盧卡古的轉會價值。

痢狗個龍又出醜

迪屁

賤種竟然著綠色

呢個好睇d

細孖

曼迷初嚟報到，請問要跟邊個大佬

Breaking | Manchester United have reached a €10m deal with AS Monaco to sign 16-year-old midfielder Hannibal Mejbri

Hannibal Mejbri (16) will sign for #mufc. His representatives are expected in Manchester in the coming hours to complete the deal #mulive [rmc]

Fabio Paratici is in London working alongside the agents of Paulo Dybala and Romelu Lukaku, along with Manchester United. The goal is to try and come to a solution amongst all parties to bring the swap deal to a close. Negotiations continue. #mufc [Di Marzio]

跟曼區最勇武手足狗餅

爆炸頭 係咪sob講果 1 2 個其中一個？

變左左閘

狗餅巴，可唔可以收我做𡃁啊

幻幻應該唔計掛

幼幼

2邊經理人
包括祖記果邊都起晒倫敦

噤都認得
我之前畀人 BAM 咗啊

絲打，我都記得你啊，仲未送隻震蛋畀你

想打J了

原來alisson嗰球失得咁on9

其實大巴拿真係好難用
欣賞佢既教練 買得起佢既唔多
速度唔快 身體對抗唔強 本身已經打唔到邊
唔識分波 無組織能力
要控波多 又要回後囉波
但佢有驚人球感同埋射術呢點就肯定

佢去皇馬巴塞都好難做到最重要核心
要成隊波就住佢黎踢

Manchester United have reached a €10m deal with AS Monaco to sign 16-year-old midfielder Hannibal #Mejbri ! #Rmcsport

16year old 都已經10m
可能係未來天才

啲人話勁過普巴 法國同齡最強中場

睇片似摩迪
睇黎佢應該2年後上一隊

10m唔太貴 好過簽英撚
Bebe當年都7.5m
當投資等升值都好

10m歐姐 計返鎊就唔洗10m既 不過16歲黎講呢個價都好高

就算普巴都唔洗轉會費
呢件肯比錢證明曼聯認為佢成才機會好大

一陣free走再一億鎊愛回家

The swap deal between #mufc and Juventus for Dybala and Lukaku is 'as good as done', says a source. The deal will now be completed as long as Dybala agrees #mulive [sky]

我剩係想見到登鵰 日日都聽呢d

最快都要等聽日sarri叫dybala躝啦

萬事俱備 只欠大巴拿
快啲過黎同普巴搞gay啦

咁搞法似原陣開季

啱啱睇完你個po就見到你入嚟

United have made a new £80m bid for Harry Maguire, a world record bid for a defender. #mufc [@SkyKaveh]

如果沙蛇聽日同佢難離難捨想抱緊些咁點算

沙利唔中意用嘅話真係可以雪佢成季飲水哥有版你睇
所以走啦戴巴拿

now or never
一毫都唔好再多 80m本英撚passport起碼佔左20m

仲有20m係曼聯個名

買呢件嘢80m 真係 唉

Mvguire廢到咁都值80m

玩fifa買過隻金錢龜用
Pace低到仆街 後面一定要有個快既幫佢包位先得

釋放大巴拿

傳扭射都有, 全能到仆街

未來熱個獎盃櫃終於有盃

當年對南華都拎唔到飛機盃

啲射術好屈 希望簽到

只可以講佢絕對係扭扭樂 真係黎已經幻想到成隊企係度睇波個樣

妹黎既時候都有呢啲飛機片
佢啲遠射無晒 下下都係柱邊 佢意甲係咁過人 喺英超就係咁妹俾人搶波 我諗係祖記有加乘先會咁

Dybala’s representatives are holding talks with United and want £350,000 per week for the player to move to Old Trafford. #mufc [Times]

Paulo Dybala will look to earn double of what he currently earns at Juventus (€7.5m net) at #mufc #mulive [@GiovaAlbanese]

Paulo Dybala is requesting a 30% (in £) increase on his current Juventus salary (€7.5m) from #mufc #mulive [@AlfredoPedulla]

Juventus are prepared to lower their demands for Paulo Dybala to do a straight swap for Romelu Lukaku. Reports indicated previously that Juve valued Dybala at €100m and Lukaku at €85m #mulive [sky italia]

迪馬利亞有心踢都好屈

唔想黎咪黎喇！350,000 以為自己球皇？

Btw今年唔出第二作客?

Paratici of Juve isn't in England only for Dybala swap. He is also going to discuss with City about Cancelo. If the offer is around 50mil Juve would sell and replace him with Darmian or Hysaj. [Alfredo Pedulla]

佢agent 開350k
佢自己150k税後👌🏻

Bruno 冇晒消息

從來沒有，從來都沒有

木狗淨係要星
一有大巴拿就唔理般奴
但其實般奴打到中中適合我地多啲

8月8一字排開

對ac要大炒先贏到隻飛機盃

隻飛機盃要唔要都罷啦
最緊要簽到人

想睇sob捧盃 希望今年啲本土盃可以攞晒

一樣
只係稅前稅後講法分別

唔想黎又俾人迫走既阿根廷人
點解咁熟口面

即係一星期交200k 稅

打工仔跳槽開大d
預左俾HR扣是常識吧

屌木落地獄啦

350k緊係唔係fix死啦
計計埋埋d bonus先有呢個數
即係好似普巴底薪150k 山狗350k咁

如果計基本出場既話過300k 有d多
佢係球星, 但曼聯要既位置係般奴多過大巴拿

我睇到既消息係dybala要求既人工係山同ddg之後

屌你大米走得未

唔止需要上
仲要我覺得佢個case真係好似迪馬
抗拒英超 俾人迫走

木仔：感覺褲袋有一堆硬幣
廢事太重，用黎買下d 幼幼

No Bruno

就睇下過埋星期日有無bruno

大巴拿都係賭博黎架啦 木狗都係睇啱佢商業價值啦 都唔在乎佢掂唔掂或者有冇心踢

過埋星期日木狗就響應罷工

都話要星期日踢最後一場咯

換lkk我想佢黎
但如果因大巴拿而唔再bit bruno 就進退失據

真係有得揀既正路都bruno行先

真
可能單係10號位dybala會好d
不過對於成個中場bruno offer到既野多d

你得罪咗咩人，有17個負評

成個中場 得普巴 湯仔 馬達 打得下 又無左HeHe
簽bruno 重要 過大巴拿

要bruno呀屌

般奴同大巴一齊黎啦
中堅比機會杜安沙比

中場位真係人就多用得既少
基本上38場聯賽普巴同麥湯都係鐵膽
馬迪又回塘 fred同p仔都係睇袋料 佢3個打個3個盃都唔知打唔打得掂

釋放大米！

有人要咩

可能冇預咁多畢直買2個人
買一換一就ok

唔好留喺度坐啦意甲求其搵隊要咗佢啦

聽講佢大陸仔俾人歧視

上年已經想佢走都唔忍心睇佢戇鳩鳩咁 但曼聯又唔急住放 又冇咩人要 嘥鳩氣啦都係

其實佢出親黎都踢得唔差
係唔係唔肯幫木狗含撚

原來禽晚猁狗個龍派膠

唉 大米岩岩先生左小朋友.........
放過佢比人返意大利啦屌..................

印象中大米都無乜表現
踢得唔差係咪都市傳說黎架

嗱 我記得上次出嗰陣SoB有讚過佢㗎

佢打過幾場咋WO
上年大賽打三中堅先出佢
佢算係中規中舉, 中堅無乜大錯已經算係咁

上年如果同羊輪換絕對有能力勝任先

大米再對上連續有得出已經係摩一季
泊大巴打歐霸佢左閘應該係中後場最好果個

原來大米有會員

位置感同防守一定好過羊先
佢係太少上前助攻
但又無得怪佢
次次走親上去疊瓦都無人理

咁仲衰, 讚完又唔俾機會
寧願出隻跌哂watt既撚羊都唔出佢, 上季撚羊真係災難黎

讚佢專業同讚佢踢得好係兩回事

保羅戴巴拿入「魔」不成變喊包？

祖雲達斯進攻球員保羅戴巴拿承認，當知道轉會曼聯失敗一刻，他哭了：但不是為不能入「魔」而失望落淚，而是感恩可繼續留守祖雲達斯。

祖雲達斯為從曼聯購入盧卡古，以保羅戴巴拿（Paulo Dybala）作為籌碼，再加轉會費以求達致心願，可惜最終因轉會文件的延遲，令交易觸礁。當轉會告吹那刻，盧卡古被拍到愁眉深鎖，面色黑過黑人，但另一邊廂，原來戴巴拿竟激動落淚，這位阿根庭國腳接受西班牙一間電台訪問時，便向大眾深情剖白。

「當那天晚上，我知道自己留下，我哭了出來，我知道，哭是沒有用的，但那是一種激動的情緒。都靈是我的家，我從來不想離開祖雲達斯。」戴巴拿續說。「我的經理人告訴我要留意電話，並且已經啟程前往機場，雖然最後沒有登機，但一直留在候機室。」

他最後說：「假如神要我離開祖雲達斯，祂便已經做了決定，但祂不想我離開，那我就繼續在這裡。」

改文都改好啲先得架

lkk同大巴拿倒轉就差唔多

McTominay: “I’ve been brought up to be humble; to have good standards, but young players can get side tracked. Nemanja tells me to keep my feet on the ground and not to be concerned about material things like cars. I love Nemanja, he’s like a big brother.”

唔好學埋佢妹波pls

後面都正路, 點都諗唔明點解會係大巴拿+錢
蛆又唔似會做蝕本生意, lkk真係咁值錢咩

福癡多啲小麥啦

登雕未呀

Matic更衣室既作用

負評係因為佢無睇波

I love nemanja

當住單新聞係堅先。
據之前既新聞流傳唔係祖雲達斯想用大巴拿換LKK咩？依家唔係曼聯想用lkk換大巴拿wor。
LKK雖然唔係蘇斯克查陣中既正前鋒首選，但佢都應該仲係蘇斯克查既計劃入面既球員，佢留係曼聯都應該仲可以穩定有得出場，不過唔會場場正選咁解
但大巴拿情況好唔同，據之前報導，沙利已經講左佢唔係球隊既計劃中，佢黎緊既球季基本上係出場機會少之又少，依家有機會俾佢去新既地方挑戰，但佢獅子開大口，如果有其他球會向祖記問過佢價既佢就可能借曼聯抬價既，但如果冇既，佢獅子開大口？留返係祖雲達斯佢只會得個坐字，國家隊既前途都應該係咁先

如果佢唔係沙利計劃
大把人要
曼只剩下錢可以吸到人

麥湯走去痴馬迪都唔痴連福
睇你平時裝扮都知你唔夠FASHION

痴啱人喎麥湯
下一個馬迪

兩位既衣著
Fashion 既野我真係識條鐵

係咪串緊lin同福9

都唔止 成28個負評
比負評係因為佢講野on9

無記錯讚我個場係對愛華頓客串中堅
SOB話我四平八穩必要時擔任中堅都無問題
但自此之後我好似連睇袋都無份了

Kean 去33m去愛記
依件超勁愛記識投資喎

講得岩

呢度個個都話MATIC 回塘,快D走
不過就係要呢D 人去勸後生嗰班要腳踏實地

好彩起碼有麥湯係乖仔
放假又加操, 心態又正確, 又真係見到佢有進步
好值得比機會佢上位

As per @SkyKaveh: #mufc prepared to pay £80m for #lcfc Harry Maguire. World record fee, and a level I’ve always been told Leicester would be prepared to do business, but sources close to the club tell me they still haven’t received a formal bid beyond the £70m of a fortnight ago.

Sky sources understand Napoli want to sign WIlfried Zaha from Crystal Palace and are willing to pay 60m euros for the Ivory Coast international.

However, Palace’s position has not changed – Zaha is not for sale and has four years left on his contract.

35%分成

Young players can get side tracked <- 直指某27歲潛力新秀喎

福頭真係多得垃圾lin唔少

乜都屌連加特系列

80m 轟落去啦，請願睇貴貨都唔要鐘C同史波寧！ MU要人!!!!

仲有杜安沙比bor
隻麥龜邊值80m

一直對大米既印象係不過不失, 唔太突出表現但都無乜犯錯
真心唔明點解睇袋都無份, 兩任領隊都係咁
睇黎食完摩佬個女, 再食埋蘇B嗰個

其實lin既最佳位置究竟係打咩位
打amf 佢又無相應既閱讀球賽能力同傳球視野
打翼 佢又無相應既過人能力同傳中能力
打正前鋒 佢又無相應既射術

真係唔知佢最佳位置係咩位

新人冇可能場場出
鬼叫今年冇歐聯咩

你唔係諗住柒左咁耐既防線，可以靠個上年踢英冠既改善掛

如果麥龜唔係英撚，走去踢西甲葡超，set 80m release clause
可能會多好多人支持

乜柒貢獻都冇既自由人

最佳位置係坐球迷區打氣

轉職做KOL就對大家都好

未唔好黎lor

都仲有啲用既
後備萬金油, 邊個位要輪換頂邊個

佢既強項我只諗到一點就係鳩跑，但佢走位又唔算好叻，真係得個跑字

屌 迪馬

同一段野可以用埋落牙fred身上
果日面對面比佢睇定黎傳都可以傳比對面，
放長傳又放出界

儲一季氣耐唔耐都有一兩場有表現
後備真係佢最佳位置

奧沙做到呢個位係因為打咩位都中規中矩 但廢連係咩位都唔掂

奧沙連龍都打到

奧沙萬金油到連龍門都打過
當年對皇馬通費高坑渠過人

有時真係想知佢地平時練波究竟練緊咩

咁LIN前幾季都有表演睇下, 一季1~2次咁
今季真係乜都無

一年一次美斯上身

佢呢幾場既表現都係災難級
班青年軍踢得仲好過佢

廢Lin響2016兩腳波為魚拉突帶黎FA cup同社區盾 之後記憶中無咩突出

理撚得佢身價幾多，總之今年仲係得屎鐘拜落呢幾個搭白lin真係玩撚猿！

俾左幾十舊屎你食先俾返一粒糖你食

但始終唔明，不論係國家隊定球會，佢都好似好得領隊歡心

可能領隊佢地睇到我地球迷睇唔到既野啦

有季連續幾場都有入波

屌，宗師仲要剛剛續約加埋人工
佢係另一個我覺得如果佢唔係英撚一早俾人掃走左既球員

Fuck the PoPo

上年已經無啦

Welcome dybala

咪係囉
隻羊點解可以長正

上年條友真係食哂屎
最叻係蘇B啱啱上任對卡迪夫城2G1A
之後就

我曼根本窮得只剩錢

球星肯黎仲要無聯歐肯定係為錢架啦

有幾多個真心係想加盟

有冇手足同我一樣其實由頭到尾都唔想大巴拿黎

唔覺得會有咩作為

LKK既然唔岩用 1換1可以一試 咁靚仔賣下波衫都有賺

新天使，就算黎都係搏過1 2季轉手有得執

木狗 簽到般奴麥龜未呀 今日生日 當俾份生日禮物我得唔得!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

木狗真係垃圾黎

果場其實都無乜好吹奏
頭70分鐘佢根本全隊最差，果球所謂助攻佢想傳比福比馬仔截左
最尾大炒左卡迪人地散哂佢先連入兩球

屌你老母簽人未

原陣到開季

近年踢過曼聯既阿根廷人

華朗- 踢唔返係拉素既水平，之後接近半價賣俾車仔，之後去到國米搵到第二春

軒斯- 頭果一兩季係曼聯寵兒，但之後個正選位俾前鋒華搶左，之後就因轉會就同球會反左面

迪維斯- 其實佢係曼聯係成功既，係曼聯果幾年亦係近年曼年最成功果幾年，當年既三人組幾好J

Rojo- 有一排拍住宗師係唔錯，但整體係坐多過踢，文員一名（當年仲要送埋蘭尼出去買佢返黎）

迪馬利亞- 能力係有，但佢既職業態度真係不敢苟同。

軒斯最記得佢想轉會去利狗

唔好咁啦, 好難先搵到一場勉強可以吹下架

唔好咁講呀
有啲會然因為咁話有佢先有波入喳

Rojo 好得10場
其餘時間下下收山腳，又玩波又漏頂
高峰時間仲短過Jones Small Bailly

伊巴叫曼唔好強留普巴

羅美路 - 安份守已，動作瀟灑，每次出場都算表現正常

所以其實我對曼聯買既阿根廷球員有保留

（其實應該係講對曼聯買南美球員有保留）

假象無咩好吹，好似摩二季初有幾場4-0一樣，有迷摩話佢進攻好左，但實情係老鼠拉龜左大半場屈到一球人地殺哂上黎先有得反擊

連加特上年最好應該係足球VS 阿仙奴果場
至少4312 反擊佢有D 用
但破密集呢個料就含得

當年迪馬係俾皇馬逼走定自己想走?
記憶中佢臨走個季都打得唔差
好似係條友自己想去PSG

足總

比j洛逼走

佩雷斯要Bale咪迫走佢囉，佢樣衰丫嘛
明明佢22個助攻歐洲最多
Maria＋Ozil＋牙朗係皇馬近年最好睇既波

條友真係反擊先有用
搵佢打組織/陣地戰/破大巴就死得

Bale 2013去皇
天使2014先去曼

竟然數少左清新

佢都係去睇袋同玩IG算啦

不過佢反擊做推波果個, D決定嚇死人

不過依家佢反擊都好炆水
當反擊係馬仔＋福仔＋Lin，三個傳波都鳩流流
點會要有個係決定好快，帶波有咁上下

J rod靚仔

rojo 大米 山齊士 3大廢物

冇Lin/Fred???

唔係唔差 係超班
歐聯決賽mvp
俾占士迫走

當年佢黎曼聯J死幾多曼聯迷。
但之後個鬧轉會傷盡曼聯迷心。

你岩
皇買J洛 曼買天使 真係四輸

大巴真係換到都係得兩個月好波開始沉，不和走

done deal未姐屌

牙羊呢場MVP

諗諗下曼其實係咪需要大巴拿多過Bruno
睇返上年曼打反擊放波畀兩邊跑，其實冇太大問題。主要係破密集成日唔知做咩鳩，普巴比人mark實，啲翼同閘唔識配合，連膠特控住粒波左傳右傳，福狗以為自己好扭得9ban, 就算加個bruno, 啲撚樣都係唔識配合，咁不如搵大巴拿自己一扭十射埋去好過。

大巴拿幾時可以一扭十
佢最勁唔係扭波喎
講全盛馬仔扭波都好過佢
反擊要快速配合多過扭波，扭波反而要拖慢左

講左事實出黎

個個中晒以前雲92.摩連奴既害處
星就肯定好

事實上大巴拿係真係好難用
佢呢種球員起現今已經轉晒型

落大雨木狗唔返工

木狗應該熟睡中

最勁係射門觸覺
但係起英超.下下都快上快落
有個疑問起度
仲有隊友太多人用波
隊中有一大班英撚都無乜腦

木狗罷工牙

木狗爬山

下 牛唔飲水喎....
一樣垃圾姐

仲有lkk喺Di Maria 面前轉圈慶祝

福連爬山

如果佢最勁係射門觸覺同捕捉機會既，咪即係蘇斯克查同小豆咁？

利申，無睇意甲

LKK換佢無乜問題
我地反擊唔缺人，短範圍組織唔夠人
但木狗唔可以因為大巴拿而唔要般奴
般奴打到中中攻防都有好重要

其實你都幾慘
個個鐘頭都係到j大巴
又要思覺失調咁扮踩佢
精神分裂未

睇佢對曼聯都屈我地機啦
小技術好好，決定正確，傳波又準

上年撚羊唔overlap姐

無力啦大佬＝。＝

其實LKK係唔係真係咁差呢
如果瘦身去到第一季黎曼聯咁
打番起都可以屈到機

Dybala最好係雙箭頭墮後個個？

冇基本功咩都假

冇力咪撚踢

要理性少少
佢既級數同埋能力係一流
但同時佢好食球員合作同配置
能夠換到當然開心.但係睇到班英撚
個個都唔識合作.亂射波

三十幾歲人仲連續兩季出超過3000分鐘
鐵人都死啦

咁退囉 唔路踢咩波

明明就不停j
好似snooze咁光明正大仲好

咁去屌柒蘇b點解踢到跌哂watt都仲要出佢

屌講咁多 最後1個都簽唔到返嚟

開季就變so狗

佢d控球技術好
而且好靈活.但係踢英超
我相信佢自己都質疑踢唔踢到

大巴拿係買波衫方面好J
要攻中買大力臣仲好 唔洗適應英超

最後驚喜, 木狗80m接bale返黎
咁就真係奶野

bruno或者艾歷臣

熱狗多數都唔會放俾英超隊

不嬲都屌去死出啲跑唔郁既

得返一年約？
佢依家皇馬都去唔到

屌你咪嚇鳩我

大巴嚟要著10號啦屌
福鳩個柒頭死返去著19啦

但得羊同大佬有乜分別

係, 熱狗toby大力臣華湯根都得返一年約
硬係唔明點解無人bid, 就算大力臣都唔見有實質報價
班友係咪忠心到咁

麥龜 般奴 大巴
3揀2 蘇狗聲稱仲有兩個deal傾緊

大佬不斷上去1on1落底 撚羊呢？

撚羊上左去就返唔切黎架喇

佢地等肥約 冇約就一拍兩散 出年free走

熱狗大力臣開成億又有D 貴
佢果班友又唔係好球星Feel
得多半年已經可以免簽定好似Hehe咁

免簽就冇我地份份

如果買唔到大巴般奴，不如季中就300K 免簽大力臣
慳左筆轉會費，除返開仲平過今年買

我地得山狗

記得重係呂布打前, 有場聯賽作客 (忘記左咩對手), 連右路追落底斬左球好好既傳中波俾呂布頂入. (個時期既連係OK 既)

山狗係用MK換MK都成四千萬買返黎

買咗bale既我地眾籌畀你去奧脫福勇武deal?

大力臣而家份人工得75k

爭人咁上下啦
祖狗為左免簽都比400K 藍絲
其實除返開當有轉會費都係幾千萬＋10幾K人工 好平常

所以熱狗咪成功囉 唔洗大錢 d主力又留得低 爭勝心又強 教練限米煮限飯都教出成績 咁run係冇冠軍即 我地何嘗咪一撚樣

點解要死追麥佳亞
有冇人一樣對大嚿英撚冇乜好感

而家個市咁顛，
我諗好多中下游球隊裡面，愈來愈多有潛力踢大會既球員會唔肯續約
廢事到時球會獅子開大口，走唔到

連加特除咗迫搶之外，樣樣都唔得。
靠曼個青訓光環呃飯食。
無速度
無視野
無killer pass
無盤扭
靈光一閃嘅射術

咁都可以打攻中，唔怪得曼聯沉淪啦

體野台分析過
無咩人好揀
乜佳亞係好過Small Jones Rojo，只係太貴

老老柒柒 80M買麥龜仲癲過買雲迪克 完全俾李城撳住搶

想買個精神領袖返嚟

都唔撚明.. 成80m 如果簽得一個寧願用黎買 Bruno 後面 T 仔/ 屎波 + Lin

同埋佢唔係d咩大嚿衰既中堅
我覺得佢有料，就真係貴

係曼聯就話可以有青訓光環，但點解佢係國家隊都咁得領隊歡心呢，諗極唔明

跑唔郁咪撚踢波

CX來回曼市都唔使1皮野
有錢眾籌捐俾612基金/立場新聞好過啦

唉，其實基金都幫唔到咩手
梁天琦同旺角義士都有好多人幫都坐幾年
至少要達到五大訴求或推翻個暴政先有得救

我曼比Dybala 彈左鐘未??

Matic

上年有靴里拉呀

因為佢係球隊交際花 同個個都好易熟，仲識搞氣氛同收

巴打生日快樂

生日快樂

係熱狗主席麻撚煩啫

收腹肌唔用創造型中場
係靠死球 同邊路傳中
中場要好氣好力 肯防守 肯逼搶就得
所以麥迪臣個類中場係國家隊係冇乜作為

比Sancho彈左鐘

如果咁講既話其實佢係好易被取代，只要搵個同樣肯跑而且跑得快既人，覆蓋面大既人，肯逼肯搶就可以取代到佢

係架
國家隊都用軒達臣 拳王啦
係某會員成撚日對住件7號打J

所以唔明點解馬達會排後過連膠特

開季啦屌
仲係無登diu

講跑得快馬達一定唔夠佢快
達講跑動距離馬達馬達應該唔會同佢差好遠

Lin咪同黑碧一鳩樣

巴打噤棒場
喺鈀生活得開心嗎

諗起大巴拿 lin 普巴 馬仔福頭 5個佔中既畫面就想大笑

漢莎仲平

真係好撚柒

兩大垃圾
以為自己球星

仲有馬達

reddit 有詳盡大巴拿分析
15/16
- 大巴打352個2入面嘅2nd striker behind M子
- 普巴打deep lying midfielder
- 2個係夾到嘅, 大巴23G9A, 普巴10G16A
16/17-17/18
- 大巴打4231個3中間, 攻中同2nd striker之間 behind 西瓜恩
- 呢2季大巴表現都好好16/17 19G9A 17/18 26G7A
- 18年頭大巴傷咗, 祖記試打433效果唔錯, 但433冇大巴ge位置
18/19
- C朗黎咗, 祖改踢433, 大巴被逼轉打馬達個隻playmaker右翼
- 因為要多D幫手做波, 大巴距離龍門遠咗令佢威力大減
- 要同Bernadeschi爭右翼位出場少咗500分鐘
- 今季只有10G5A
- 但踢後咗key pass比前季多

我睇完嘅結論係
- 佢最岩係踢2nd striker 唔可以距離龍門太遠
- 佢同bruno唔係踢同一個位, 可以共存

mata 呢幾場同LIN 輪流打攻中自由人
mata 走d 位現好多普巴比到
lin d 所謂走位無人睇到

木狗真係買晒兩個先算啦屌，8月啦！仲有10開波啦！

all in 啦屌

加埋今季買四件都唔洗2億

可以, 但又要打10號位, 又bruno pogback
咪無左防中, 中出100連發

Lin有走位架咩
走埋哂d死位
一係就拉對手過自己隊友度

幾時先知dybala意願啊

bruno 可以打4231 個3嘅右邊
類似碧咸個隻右中場

依家: 企開d啦 dllm垃圾曼

推到狗餅巴上水收我做𡃁

咁又係嘅 冇歐聯 又冇好成績

可以共存不過兩個都唔會黎

揾bruno 打翼...工不善其事喎

Harry Maguire has pleaded with Brendan Rodgers and several of the club’s executives to let him go to Old Trafford this summer. #MUFC #LCFC

Sarri is expected to tell Dybala that he is not central to his plans, opening the way for a swap deal with Romelu Lukaku. #MUFC

Bernadeschi勁唔勁

收到風條友係葵芳打柒光頭佬俾人拉左
有排都出唔返黎, 你跟過第二個啦

孤兒仔，無人要

真。勇武

今晚大巴拿就會話願意留隊努力爭取正選

先唔好講佢地踢得好唔好有冇當自己係球星, 問題係單睇張相2套衫已經出晒事啦

我睇都係

好似兩個姣屎基佬

重要性應該係 般奴＞龜＞大巴

如果妹走就入sms

呢度都仲好多人可以跟
跟男神梳x/ x梳, 迷西黨又得, 迷lin黨亦得
重口味可以做紅字人妖, 呢度好撚多扮女人

如果妹唔走買到大巴同般奴 我都想睇下呢個三核走到幾遠

想叫春有我陪你

佢係sporting 通常都係打433邊中場 (類似上年普巴個個位)
都有打433 左/右翼 例如岩岩對利狗個埸friendly
佢唔係打10號位
同埋我講係打右中場, 唔係右翼, 翼位要靠前鋒拉邊/ awb後上

如果dybala mc雞 bruno都黎哂
今鋪邊個同我地爭最豪華歐霸球隊

same view

就當ff到真係來晒 唔講適應問題 純講擺位出晒 上季打嘅41212 應該係最好 但要返隻真ball winning mf 或者麥湯防守超進化 仲要一對閘都要上得快落得快打晒成條邊

我結婚後身形同真shaw睇齊

如果咁都攞唔到歐霸就執柒左去

有無反 Lin 黨，邊位勇敢巴打係黨主席

Welcome to mu dybala!!!!

or 352, 無翼陣

咁好大機會執柒

又係呢個論點
數據真喇掛?
超過110個英超入球
無基本功都百幾球

咪ff啦屌

興幸由一開始無乜人知Bruno 係乜水
j 到而家大家都知曼聯需要佢多過dybala + 麥龜

只能夠講係跌watt奇快
你睇佢身形同係拖肥最fit果期比較都差幾個碼啦

平心而論，佢基本功算ok，啲波又正正路路，唔會好似迪比果啲咁中意玩嘢或者死扭

咁佢勤勤力力跑上跑落做工兵型其實都okay

但搵佢打amc 佢就冇咁嘅技術同靈氣
打翼又冇速度

睇咗好多報導 都係話只要dybala同意嚟我曼就搞掂

Lin果種叫鳩跑，唔係走位

bruno 有玩fifa 都知乜水啦下嘛, 好hit

我地又冇前峰打到9號位
買dybala做咩
要攻中直接要bruno仲好

可以留意下, 佢好鐘意追撚住對面d後衛條撚黎含
一彈波比佢, 對面唔駛一秒就格撚臭佢

burno dybala
木仔封神未

全部去利記

其實抽身去客觀分析
今季無左hehe,
基本上球隊一定會入返隻中場
問題係邊個 , bruno/ sms ?

而lkk 唔受重用, 佢又想走
國米死窮西, 得返祖係真買家
dybala 直頭唔到佢唔黎

再分析麥龜
拜利傷, 其他柒
你當Ole 傻架咩
佢已經分析埋英國硬脫釣個影響
所以先決心要簽個英人中堅

總結: 3個都一定有
大家買定波衫都得

已愛上麥劏

睇下條垃反lin
大帝簡反衫領 佢條仆街就摺一半襪
懶係有型，波都未踼好就得個柒字
垃圾廢物

awb可否凍結pulisic

迷lin黨易數啲, 呢度得兩條友迷lin
榮譽主席爵士xxx
現任主席內輪xxx

不足為患。

覺得大機會黎
但一日未confirm
周身都唔自在因為
轉會操作果個係木狗

其實如果曼聯今季係有歐聯踢既 大巴拿可能已經應承左黎

重點因素: 人地唔想黎

連嘉特基本功ok

其實福同馬可以拉2邊
加上本身bruno活動範圍偏好中間偏右（之前有巴打引述外國研究）
而妹又偏向中邊偏左
所以兩邊應該無問題
不過小麥真係要進化成大麥先夠踢

預左加啦，祝佢一世做後備

覺得妹迪派牌動作好正係成個動作 左腳球員比波姿勢唔知點解係正啲

佢基本功只係比Lukaku好少少咋Ching

連加特基本功ok, LKK基本功唔掂
咁樣對盧囝公平咩

=.=

可能佢條基本功合格線就擺係lin度

唔係話大巴無料, 係佢根本唔岩踢曼聯
trashford pogba mata lin 全撚部都係佔中家
個個都要波, 再要多個大巴拿都唔知做乜

但係真係好慢 優點就係經驗夠 護到波傳控ok
不過真係唔好再繼續正選

巴字頭可以成立未

伊巴
奧巴坦 月巴 戴巴
普巴 迪贊巴
泊大巴 x 4
巴夫斯

我要麥咚

走咗個盧卡古都要補番個前鋒ga

領隊 : 摩巴

done deal

三冠王

Dog
Awb lin 雞 shaw
Pogba fred
Bruno dybala martial
Rashford

見到Fred就知強陣

fred死開啦認真，mctom好好多

Mctom>Fred

仲fred橫掂唔想打歐洲賽 普巴都唔好擺出黎啦

.The decision of Ed Woodward to snub the appointment of Luis Campos played a part in them missing out on Nicolas Pepe, it is claimed.

木仔無請到luis campos所以失去左pepe

般奴定大巴是但一個黎都好
P仔可以88

竟然有人揀fred都唔揀麥湯

留黎做後備踢盃賽都好
睇得出佢有心踢

Bruno =
Dybala =

支持小麥

其實中場有排執 呢一刻得返麥湯同普巴做膽 前提仲要普巴唔會走 所以難怪有傳過長工呢啲後生

其實呢個陣幾正
但應該唔會有bruno

Pepe姐 有咩所謂

Pepe加埋add-on好似要成90m
仲未計agent fee個d

呢個係好好波

MAN UTD WILLING TO PAY £80M FOR MAGUIRE

Morning all and let's start with more news on that big story we brought you late last night regarding Man Utd's continued pursuit of Leicester defender Harry Maguire.

Now, Sky Sports News understands United are willing to pay up to £80m for the England international.

That figure would eclipse the current world record for a defender, which was set when Liverpool paid Southampton £75m for Virgil van Dijk in January 2018.

Maguire, who phoned in sick for training on Monday, has four years left on his contract and Leicester's position all summer has been that he is not for sale.

分5年俾錢里爾都肯制

罷踢啦

一樣錢我買麥龜算啦
前面又唔缺人

所以我覺得有d古怪，對Pepe有信心既話應該唔受呢d offer

呢段片有講到大巴拿如果黎曼
到底會點.佢分析係大巴拿
無組織能力.唔係類似基沙文.艾歷臣
咁能夠做到波比隊友
但係可以打假9.打後上.然後黑洞福.同馬仔插上

同岩岩師兄分析redcafe果段都好類似

得返唔夠十日 佢唔罷操罷踢我覺得李城會拖落去 好似馬列斯咁留多一年

木狗企硬啦, 唔黎就算
俾多啲機會T仔

$3800

有英撚passport 又係世界盃第4名的主力 呢份CV 木狗一定狂追狂奶

Fred打double pivot專心做破壞唔差

里爾呢堆細球會作風係咁
hazard當年都唔係一次過
但因為車仔囉到歐聯佢選擇去車仔
唔去我地度
曼聯同車仔出價係一樣

大巴體測未

講真90後中堅嚟講麥龜算最top嗰幾個

仲以為邊個新會然咁識貨迷fred
原來學友黎

佢光頭白衫

買人都係唔想搵廢lin 福鳩做重心

如果簽唔到人 開季
Ddg
Bassaka lindelof smalling shaw
Matic
Mc Tom. Pogba
James. Martial. Rashford

我覺得咁係最好陣
雖然係三柱陣
Matic 逗住
但係mc tom 有活力 有熱誠
做掃波 ，今季熱身賽 其實佢踢得唔錯
尤其大轉邊 好咗好多
唯一擔心 前面把握力

簽小戴 小龜 小般 任何兩個 我捐$500落612基金

United are ready to welcome Paulo Dybala and will fulfil his wage request of €10M per year. #mufc [@romeoagresti]

你個邊爐220打左去猁狗度呀

小福
小馬
小彭
小連
小麥
小雲
小梳

請教咁多位ching
為咗睇熱身賽
我買咗mu tv 1年pass $2xx蚊
除咗熱身賽 仲有咩睇

冇話佢唔好 只不過係覺得可以簽得快手啲同埋唔使咁貴

佢收廿萬歐一個禮拜的話就俾佢啦 仲平過福馬

我記得好似有啲訪問呀 歷年飛機片 好似女子隊都有 上年Sub咗一排就冇sub了

歐霸

唔評論個別例子

$500 咁少都要咁高難度

簽到兩個你捐$5000 啦

想問咁多位巴打 知唔知今年歐霸Now有冇

歐霸有

唔該晒 係咪都係Bein Sport

窮學生

叫20萬鎊一個禮拜 唔知點解覺得抵到爛

平過盧囝==

簽唔到都捐啦

歐霸場場都有？
如果有200一年又抵喎

歐元黎, 計返18萬鎊咋

祖記隨隊記者
Romeo Agresti
United are ready to welcome Paulo Dybala and will fulfil his wage request of €10M net per year.

曼聯願意答應大巴拿10萬年薪既要求
祝大巴拿好運.希望佢黎到曼聯有開火權啦

祖記隨隊記者
Romeo Agresti
United are ready to welcome Paulo Dybala and will fulfil his wage request of €10M net per year.

曼聯願意答應大巴拿1千萬年薪既要求
祝大巴拿好運.希望佢黎到曼聯有開火權啦
唔洗適應就最好

竟然咁快發現有錯

Thank you and goodbye Dybala

根本全部都係報紙佬吹，唔會再簽到人

英鎊遲下跌到同價

對阿根廷人冇乜信心，特別多麻煩友:

軒斯 想去利記
泰維斯 成為仇人
迪馬 成為仇人

美斯 足球小花 北京電視機

加埋d乜鳩bonus 頂盡30萬鎊一個禮拜
屌你山狗依d垃圾一嚟就叫350k

迪維斯因愛成恨，其實好可惜

冇美欺冇煩惱

呃LIKE, 可恥

奧斯爾一樣35萬週薪

隻麥龜木狗係買就買 唔買就買第二個啦 拖到deadline有折咩

仲有個山狗要放
寧願睇Greenwood睇Gomes都唔想睇山狗了

ozil 依廢但幫過阿狗好多
山狗一黎就廢

有少少覺得俾星蘇狗都唔識用

嗰時好多球迷屌費sir啦，3000萬買個冇咁勁嘅貝碧，一季之後唔買斷迪維斯，其實佢真係可以同阿古路同level

咁大巴拿11號? 9比返馬仔?

10 福鳩lan去著19

清新 型仔專業2號門將

冇咁多 78m啦

條友真係好勁, 係嫌佢個擁有權麻煩唔想搏

tevez 個經理人好鬼,
費sir 睇discipline 好重要

計返英鎊唔使廿萬添 平過福馬多多聲 俾佢啦

落河 不死小強

華朗 被費sir害

我係驚佢唔識用啲技術型球員打進攻中場

施蒙尼 欠碧咸一座世界盃冠軍

其實本身mata都好難用

你睇返佢響鄰居同狙都踢唔耐就知
踢踢下又話要回鄉

是但黎個啦 淨係知靠Lin就一定死得 唔覺得mata有正選踢

dybala = bsilva
mata=silva
pogba=kdb

本身馬達都唔係正選, 而且佢都唔後生

講出黎會唔會面紅

DYBALA 黎既話
MATA, P仔 真係應該好少機會了
Dybala 完全就係mata 個角色

Rashford=aguero
James=sterling
Matic=rodri

Lingard=Messi

其實都差唔多了， Mata 都 31 歲，場場正選體能搞唔掂，做下輪換 Good Fit

dybala mata angel三個輪換 lin死落去u23

技術都可能差唔多, 但workrate應該差一萬倍

絕密

Dybala 已經係我地既人

大巴拿打中間似頂lin多D
bruno打邊中場可能仲似馬達

咪就係

dybala > bsilva
mata > silva
pogba > kdb

咁似當年今日睇真啲解剖外星人片啲質素

用angel我不如用返lin

有無咁快呀

簽到CB, bruno, dybala 其中兩個
捐多50% 😡

曼迷果然係p圖王

堅唔堅呀？

lkk走咗邊個可以做g點？

就係唔知Sob識唔識咁做
Mata佢都係放RW cut in用
到時比大巴拿佢用都咁擺就好笑了
反而Bruno真係可以拉邊打RM

上年先65M木仔唔郁 等人續埋約今年先買
就係因為權鬥

係, 你仲想要邊個丫, 轉個頭幫大家轉下樣

強顏歡笑咁

般奴，thanks

上年權鬥真係On9過椰子嗰年

好假
件衫係今年咩？

p圖王

係p就p走埋閪木啦

lingard > messi

朗隊ip6 電話套特價 2磅

Lin Messi > Messi

Angel勁好多

講緊Angel Di Maria定Angel Gomes

Angel gomes

所以摩連奴走既時候其實有人講過木狗其實應該一齊lan
而且木狗先係呢幾年曼聯搞成咁既元兇

Paulo Dybala will land in Turin this morning and meet Maurizio Sarri in the afternoon. #mufc are happy to pay his €10m per year salary demands #mulive [@romeoagresti]

而家0930
1200見sarri
2點見完
4點到london
7點簽完約做埋medical
9點announce

木狗先係球壇政治家

同迪馬一樣
掘一年金 下季走

i can now say that Paulo Dybala is done deal

迪馬當年有PSG接貨
大巴拿會有邊隊接貨

大巴拿企開啲啦

係格拉沙
比木狗繼續玩重要加佢人工
想行拜仁嗰套一定要炒佢搵返名宿返嚟

打返起 皇巴拜接都唔奇 始終靚仔有技術

Welcome Bruno McGuire and Dybala

打返起唔使人接貨啦
始終覺得Bruno > Dybala

Bruno >>>>> Dybala

有一個都偷笑

如果搵雲達沙返黎做CEO有冇得諗

唔知點解覺得bruno and dybala都會黎

2分鐘見完啦 洗乜2個鐘
sarri直接講：you are not in my plan now and never！lan！dun waste my fucking time！i need to smoke right now！

咁你直覺一向準唔凖？

大巴：「Mr Sarri... I..」
煙剷：「lan！」

唔知點解覺得bruno and dybala都唔會黎

i need to smoke！lan！

dybala到咗turin了

我都係 做定曬心理準備了

要用你就唔會扲黎做籌碼喇
同比人飛咗仲要走返去搵條女 問佢愛唔愛你 有乜分別

出返去! 唔好阻我食煙

駁唔到

sarri：今日鬥食煙！邊個食得多邊個話事！我食得多 你就lan去垃圾曼 你食得多 我比你留 做丙朗隻狗 understand？！

沙～利～多謝你～

我覺得Sancho會嚟
女人直覺好準的

要留返118分鐘俾佢哭song告別同執包伏

發覺呢度D手足已經痴撚左

點解突然般奴冇晒消息 明明前兩日BBC都報過 close to deal

有乜可能唔痴

中堅呀！

踢埋告別賽咪announce囉

都講左deal左仲要咩信息
係差一未排開影相未做啫

應該係等緊賤種deal唔deal到妹巴

拎白卡得罪你？

Bruno係大巴拿既煙幕

大巴拿就係....

lin狗續約130k既煙幕

曼聯五大訴求
1.中堅
2.中堅
3.中堅
4.中場
5.木狗lan

白lin加杜B=未來10年中堅組合

入office
沙利點住煙 大叫lan
戴巴拿轉身走
沙利繼續享受支事後煙

老實講.佢打得好
曼聯就可以幫佢set做頭牌
祖記起商業上.無曼聯咁恐怖

問題佢自己有冇心踢
同有幾大信心踢得到英超
加上佢咁撚靚仔
木仔一直都想搵呢類人

佢明知下年祖記佢肯定冇運行
上年已經知佢同c朗大家夾唔黎

1007

木狗已經壽終正寢

只要Bruno
Dyxxxx躝

其實般奴同賣唔賣普巴真係唔關事 兩個都唔同位

1002

助攻

想Bruno同Pogba一齊box to box

樓下比狗屌

1001 基佬爛菊花

1001

星期日之後先announce 我等唔切了

黎九

1001比狗屌屎眼